AV01同ThisAV上咗Reddit world news第一名

香港色情網站關閉以鼓勵人們上街抗議

留言: 當你可以大大力中出個政府既時候, 點解仲要用自己隻手打飛機？

Porn Sites in Hong Kong Shut Down to Encourage People to Protest

Source Link

Why spank it when you can fuck the government?

亦有留言:
根據新的中國法律，所有pornsites係中國都係禁止
所以如果惡法通過, AV01同ThisAV都可以被引渡去支那
這是一個很有趣和聰明的方式來爭取香港色情網站的獨立性。

It's all fun but tbh it is a clever way to fight for HK pornsites' independence.

As we all know porn is banned in china so the websites are trying to show how the new rule will look like if they don't go out protesting.

Additionally, the owners of said pornsites could be extradited under the new Chinese law

Edit:

The Chinese government has adopted a zero-tolerance policy toward so-called sexual content. Commonly defined as sexual, pornographic, and obscene material, the production, dissemination, and sale of such content, as well as other related behaviors, are forbidden under the law of the land. For the state, these crimes run counter to Article 24 of the Chinese constitution, which asserts that “the state strengthens the building of socialist spiritual civilization.”

The notice declared that “So-called ‘indecent videos’ are harming social virtue, promoting pornography, severely disturbing order on the internet and trampling on the moral and legal bottom line,” and was posted on China’s National Office Against Pornographic and Illegal Publications website,

ex. of Sentences:

In October 2005, the individual who ran the site was sentenced to 12 years in prison, and an additional 10 defendants were given sentences ranging from three to 12 years.

On Sept. 13, 2016, the People’s Court of Haidian District, Beijing, issued a preliminary judgment ruling that QVOD had violated the law by disseminating obscene material for a profit. The court decided on the much-lighter punishment of a 10 million yuan fine against the company.

EDIT2:

Pornography was/is always prohibited in communistic countries. The general idea behind is that pornography corrupts the mind of the communistic ppl. Communism is all about work for your country and to make more children, and not to think freely about porn...

Notable examples:

USSR:

Chapter 10, Article 228 of Criminal Code RSFSR

Article 228. Manufacture or sale of pornographic materials

Manufacture, distribution, or advertising of pornographic writings, publications, images or other items of a pornographic nature, as well as trafficking or possession for the purpose of sale or distribution -

punishable by imprisonment for up to three years or a fine of up to three times the minimum monthly wage, with confiscation of pornographic materials and their means of production.

NK:

Pornography is punishable by death.

source

有reddit ac既一齊入去推post

亦有留言:
根據新的中國法律，所有pornsites係中國都係禁止
所以如果惡法通過, AV01同ThisAV都可以被引渡去支那
這是一個很有趣和聰明的方式來爭取香港色情網站的獨立性。

2間野9成9唔係香港境內，所以通過引渡法都唔會對佢地有影響，佢哋咁做係為公義，麻煩澄清。

開心post推上熱門

捉你負責人返大陸357年
再無罪釋放你制唔制

你以為佢會用呢樣嘢捉你？

話你d片鼓催暴動 捉你返上去

通常都係用經濟犯罪
逃稅貪污blablabla

再唔係就搵單咸豐年代懸案屈係你做